法國牛佬本古惑仔勁𨶙過日本仔漫畫多多聲

有政治，仲要彩色，竟然可以一個禮拜一本，痴𨶙線

勁過乜嘢海𨳍王，富奸多多聲

55

禽龍虎𨳒馬

牛佬熱狗。不了

地中海

係囉，無啦啦埋咗去

😑

你個粉腸黑社會就黑社會
你睇下...畫到自己成個劉德華咁樣呀

但可惜故仔越嚟越唔知點咁

佢個故仔都係𨳊吹，而家睇都係情意結only

牛佬打開拳嘛

日本漫畫電子版都有外判上色

唔變都無人睇